驚曝世界盃秘聞 美斯當眾斥責阿根廷教練！

據阿根廷體育大報《奧萊報》報導，一本最新出版的電子書披露了世界盃上阿根廷球員和時任國家隊教練桑保利的緊張關係，美斯甚至當面對桑保利表示：「我們不再信任你！」

塞諾西亞因是阿根廷TYC體育電視台以及《奧萊報》的評論員，他剛剛出版了一本名為《世界盃是歷史》的書，其中一個章節披露了阿根廷國家隊0比3輸給克羅地亞後，球員與教練之間的緊張關係。

輸掉這場比賽後，阿根廷球員要求主教練桑保利以及他的兩個助理教練站出來做出解釋，球員們顯然非常不滿。在15分鐘的時間里，球員們對訓練、陣型、換人等等方面進行了批評。他們還指出，桑保利太緊張了，「你緊張了，球員們都感受得到。如果球員們不信任你，那你不可能在這樣重要的集體賽事中取得成績。」

馬斯查蘭奴和美斯帶頭向桑保利發難，美斯甚至表示：「我們不知道你的想法是什麼，我們不再信任你了，我們想要有自己的觀點。」

對此桑保利非常驚訝：「什麼觀點？」美斯和馬斯查蘭奴回答說：「各方面的觀點。」桑保利聽到球員這麼說顯得難以置信：「那你們來組建球隊，來指導訓練是不是？」

美斯再次斥責桑保利：「你問了我10次，你想讓哪位球員上，哪位球員下，我從來沒給出過名字。如果你想讓我給出個名字，就當著大家的面說。」

當時在場的除了23名阿根廷球員、教練組成員外，還有阿根廷足協主席塔皮亞。塔皮亞此前已經知道球員們想說什麼，他只是勸慰桑保利：「你讓讓吧。」一位助理教練想辭職，也被塔皮亞勸住。

雖然此後阿根廷戰勝了尼日利亞小組出線，但球員和教練之間的關係已經破裂，而阿根廷在16強中就被法國隊淘汰。

Source : 新浪

阿根廷VS克羅地亞個場我都唔知佢諗咩 打三中堅
應該話換美沙出來唔知佢諗咩

不個如果教練問得美斯要換邊個 你就講出來好D 明知個教練都唔係路就直接叫個垃圾教練換人出來好個啦
應該係怕比人屌佢操控球隊
不個如果換人都美斯決定咁阿根廷就真係好好笑 不如唔好要敎練

吓 好多連登仔話美斯自己簡人落場踢架喎

美斯係被人逼害嫁

結果打克羅地亞個場真係當面問美斯換唔換阿古路好

其實睇番果幕 美斯都冇乜點理佢

結果打尼日利亞個場真係當面問美斯換唔換阿古路好

講左一句到 點左下頭

咁點解美沙仲有得出?

未話美斯唔肯干涉換人正選問題

正常都唔會答啦，代入返打工仔心態。
我答左你如果輸波我比人屌，唔答你輸波可以屌你。

有用戴巴拿咪好

又話美斯縮埋一角嘅，點會咁正氣架

答左好過唔答

唔答就出美沙

乜都答曬你不如美斯攞正牌自己教啦

咪縮埋一角唔撚答人

光頭佬：問你想要出邊個呀 問左你十鳩幾次都唔答 係咪啞架屌你老母
美斯：⋯⋯⋯⋯⋯

溝通其實幾緊要 你係隊長你覺得邊個狀態好提下佢都好 又唔係叫你做決策 答完光頭佬都可以唔出架

睇黎逼宮架空單野係堅

應該係阿根廷足協出手 架空唔到

明你又唔答跟住輸波就懶尻人

其實會架空唔到咩 美斯真係做既話班球員會唔會跟足總教練唔跟美斯

換人都要人教請個教練翻來做咩
你以為光頭佬義教啊 家陣比人工比佢翻來做咩?

話架空就架空咩
就算係球王都影響唔到啲管理層架啦

傳架空無幾耐 足總第1個衝出來啦
之後就到森保利
球員架空教練係好大件事來 重要係
world cup
如果揚開左 阿根廷班球員比人屌到反皮都似

球王風範

即係小花都有責任啦

美斯出聲就話美斯朋友隊

唔出聲又話啞嘅

自己能力低走去怪人，就係小花扮晒大哥塞撚住個正選位先搞到阿根廷好似踢少個，換著大巴拿打佢個位，阿根廷坐亞望冠

美斯真係好賤

on9

面唔面紅

其實一早美斯好似藤真咁教埋算啦,橫掂有邊個對足球嘅理解勁得過美斯

好彩件溫室小花冇出聲渣 出聲就成世infamous 但嗰個moment唔出聲又比個光頭佬攪到個陣奇奇怪怪 我諗是但搵個波台手足去揀人上陣都好過佢 dybala 0上陣時間 光頭佬 你係得既

美斯再次斥責桑保利：「你問了我10次，你想讓哪位球員上，哪位球員下，我從來沒給出過名字。如果你想讓我給出個名字，就當著大家的面說。」

如果係真既，桑保利都好仆街，又唔肯當面係大家面前問美斯，背後又可以同人講係美斯操控球隊
總之贏就我既，輸就你既，咁撚賤格

死光頭佬垃撚圾黎

教練要隊員俾number，不如叫埋美斯做教練好冇

過

c7今年冇比人屌，好大原因係因為冇好似美欺第一埸就散步
(c7第二場先散)

c7起碼努力keep體能
美欺已經係等退休

如果美欺努力操，一定冇而家禁多人屌

花迷惡到 8個負評
有晒報道都可以不聞不問

早兩日影

fit左多多
之前重有D肚腩
而家冇埋

希望可以玩多屆

美斯就係原罪

美斯有冇份排陣換人都係錯

連登仔好難服侍

虎撲7月20日訊 據 Tyc 記者同時也是《奧萊報》專欄作家 Ariel Senosiain 在電子書中稱，在阿根廷0-3輸給克羅埃西亞的比賽後，球員們挑戰桑保利的權威，梅西在會議上直言他已不信任桑保利。
書中寫道：“球員們與主帥及兩名助教召開會議，球員們對一切都很有意見，他們說：‘如果你緊張，球員們會感覺到。如果球員們們不信任你，你是不可能帶領團隊取得成就的。’
“梅西和馬斯切拉諾說：‘我們不知道你在說什麼，我們不信任你了，我們需要有人給意見。’
“桑保利很驚訝地說：‘什麼意見？’
“全部的意見，你要來帶領球隊，指導訓練，全部的事情。”
“梅西說，你曾10次問我應該上哪些球員，但我沒跟你說，你跟大家說說我有沒有給你名字。
“房間裡，除了23名球員和3名教練組成員，塔皮亞（阿根廷足協主席）也在場。他們事先知道球員們會對教練說什麼，他只對桑保利說，你得讓步。
“會議的結果就是達成共識，不換教練，但教練聽取球員的意見——其實就是他自己這麼想的。
“貝卡（助教之一）想辭職，但被塔皮亞阻止。他對貝卡的經紀人說：‘讓他別離開，球員們還聽他的話。貝卡還提醒桑保利，教練不能遷就所有人。’”

呢個翻譯順好多, 睇你信邊個

講咁多做乜
下年拎番個美洲盃退休都好呀

如果下年拎唔到美洲盃，成為第二個告魯夫

一樣27歲
一樣疤狗
一樣出色個人盤球
一樣亞軍
一樣輸左比德國

美斯真係落手排陣,真係有可能贏法國入八強,出番個戴巴拿成件事唔同哂,多一個人走位交波分別好撚柒大

隨時兩邊都係畀阿根廷濕鳩足總擺上枱
要幫班阿甲仔成名逼光頭佬keep住出佢地

on9 不如出埋你份糧

光頭佬比人架空仲好啦

多個Dybala 少個美沙差好遠

個場冇睇，真係有即場問？

美斯就係無膽講: You know football better than me?
毒撚格無計
睇怕美斯同簡迪有機會出街的話 一定dead air 全稆

一齊去做埋D毒撚野

真係屌你老母 後備席幾粒星坐撚晒係度
之後出撚埋D咩野柏方 美沙

操控球隊換人=球霸
不操控球隊換人=縮埋一舊 冇領導力
反花之路永遠好易行

美斯應該搶撚左佢個換人權
咁撚多人唔出出美沙 我屌你老母光頭佬真係

不如爆下美斯有冇背住老婆同阿古路上床好過啦

反花撚=神奇頂級超卓

嗰幾粒星都曾經比美斯迷屌到廢柴咁

美斯迷 朗迷不嬲on9

美斯: 自己諗啦屌你個西

毒撚圍內先敢講野

光頭佬： 係咪想出帶巴啦呀？？唔答我就繼續出美沙架啦

美斯：..........

唔出聲又有責任， 出聲又話做埋教練果份

屌得好

美斯再次斥責桑保利：「你問了我10次，你想讓哪位球員上，哪位球員下，我從來沒給出過名字。如果你想讓我給出個名字，就當著大家的面說。」

伊卡迪

句野摩佬用過

咪話傳哥狗教 可能係佢呢個級數嘅教練先鎮得住班大帝 但阿根廷足總唔似俾得起錢

做教練做到要問球員出咩人
請佢返來把撚呀 似係想推返個波畀小花
雖然小花係上帝啫 但係答咗一定死硬

不你老母個

炒左la

有
美欺重學c7,中場出聲，鎮軍心

答左輸左：小花無眼光，不懂足球仲要做球霸
答左贏左：小花架空教練，球霸，贏波輸品
唔答輸左：小花無膽無勇氣，毒撚性格仲要做球霸
唔答贏左：屌那星怎麼可能

反美斯真易

第4個要阿根廷無咁負敗 的起個心請個正常人做教練
唔好再當美洲盃同世界盃做廣告盃先得

現實來講 無可能 阿根廷呢D窮撚國家唔向錢睇先出奇